咁既其實買股票同做人好似

買到唔岩既 老千股既 帶住契媽既拍晒心口既
冇野格 笑住同自己講唔緊要囉
下次唔好再買就得
俾人呃一次係人地既錯 俾人呃第二次係你既錯
幾年啦 契媽部署左幾年 一下就食晒班人
但係人點都要再前進 唔可再停留係D ON9股度